soda player chromecast問題

有無巴打用開soda player cast去chromecast?
唔知點解唔work. 電腦係sodaplayer睇係OK, 但係cast去chromecast就唔work